漏咗嘢响的士 KL5633

代朋友post
物品：黑色皮袋，入面有Apple mac book pro電腦
位置：香港大學 去 紅山半島
時間： 15:40 左右

你個朋友住紅山半島讀HKU
濕晒

50歲鬼佬你啱唔啱？